有咩可以做恐怖片題材

有冇人有提議

樓主個樣

屌木乃伊

太恐怖冇人會拍得出

文化大革命

日本仔有啦

欣宜掛鼓

活在香港